屌你老母死大叔 偷睇夠d細路女未

小弟自從半年前起就發現呢條友日日都會去圖書館睇d小學中學生著裙走光

明明部pad係台 但係佢視線係平行既

Pad上面係彈琴app 但係佢係到戴耳機 扮到學睇譜咁

今日有個女仔特登去擋住佢偷睇

佢就即刻坐返直個人 扮認真睇譜

看圖作文？

我真係唔敢開口
呢到係兒童圖書館
明明出面係成人圖書館
我點做好

依半年你就一直睇住佢睇細佬女？你都睇咗個大叔半年喎

樓主起呢間圖書館到做

我去咗個圖書館半年啦
半年佢都係咁
唔通巧合
咁啱坐係向著裙底既方向
有其他空位又唔會避嫌

正解

樓主日日坐係佢對面

男職員，用iPhone, 應該係90後

樓主影小學生好變態

睇佐半年 即係你都有份睇啦

邊間圖書館？
有空既巴打可以日日去鳩坐佢對面！

正呀，等我坐佢隔籬睇埋一份先

咪就係，剩係識上網9up

有機會引用遊蕩罪

聽日佢應該冇位坐
俾人霸晒

我係對小學生有興趣就同佢一齊睇 你都on撚鳩

就係囉
所以咪唔敢講

有咩問題
又唔係影低
正如地鐵高炒睇波波
全部有法律保障

斷章

人地解釋唔到係果度做咩先叫遊蕩

就咁又唔係好覺，支持樓主拍片。

推

根據香港法例《刑事罪行條例》，任何人在公眾地方遊蕩，意圖犯可逮捕罪行，或故意妨礙他人使用該公眾地方，甚至導致他人合理地擔心本身的安全或利益，便屬干犯「遊蕩罪」，最高可處監禁2年。

From wiki

估估估
我就咁睇你兩張圖，我夠可以話個大叔認真學音樂啦，
冇證據就唔好亂up啦

事實就係佢做足功課 放部ipad係度
夠曬佢解釋

其實佢又無犯法.你不如向圖書館投訴下,移走張檯唔好俾機會佢偷睇啦

不如你話左比我知坐佢對面條女正唔正先

點解樓主睇咗位大叔半年

冇一條罪入到佢唔代表冇錯
你依家唯一可以做既係啟動網絡公審

第一張相, 你有哂半年既相先講啦

大叔睇女就唔得
樓主睇大叔就可以

咪老屈人喎
又想人格謀殺？
乜都po上連登？
你唔過去問佢？
？？

雲外看琴譜

痴心樓豬借連登同大叔表白

長裙都偷睇?樓主病得好緊要

個阿叔有明顯證據用圖書館數據睇琴譜
樓豬唔知點解偷影人半年,圖書館禁止拍攝

長裙短裙我唔知你點定義 反正佢條裙係膝以上個大叔就睇到

小弟反而想去睇下
擋住大叔果個姐姐

你地都係想我唔好理個大叔係咪?
咁我以後廢事做好事囉 唉

樓主應該要扮係知音 跟住埋佢身邊 開定個錄音app
套佢料 等佢自爆

襯佢黎之前過去搬鳩開佢張枱
等佢冇得直視佢地裙底
如果有心推返埋去就知有野啦

你可以試下日日係佢面前出現
等佢知道有人認得怇 知道佢企圖

seed?

咁一日佢未做犯法野(偷拍, 騷擾D細路), 你真係吹佢唔漲, 唔排除佢真係孌童, 但可能佢都有理智, 用佢認為最佳又合法既方法宣洩

阿叔本人回覆

你呢個所謂證據 上到庭都唔會夠做 隨時報警果下比人charge返你一條浪費警力

無力感好重

同職員講啦

咪就係，一係好似上面啲爸打講搬開張枱，
一係就叫啲學生妹坐好啲

點解你會係到留意人半年?
當佢睇班小朋友半年, 呀叔可能無兒無女好鍾意小朋友 感受下小朋友既童真快樂唔得?

點解你會覺得佢係偷睇人走光?

治標唔治本 呢d變態佬唔早d懲治 遲早有受害者出現

要睇小朋友 洗唔洗日日坐呢個位 呢個角度睇？風水位？

人地坐起度睇ipad炸 （好似係）
唔通夏天坐沙灘睇女你又話人變態佬咩

樓主好變態
睇都不特止仲要影班學生妹

咁佢就唔洗一有人坐係佢附近 佢就坐返一個睇唔到裙底既姿

偷換概念
沙灘既女唔係個個小學/中學 而且佢地著既係泳裝
而家係細路女 而且係裙底
根本唔同

要有証據 如果條友有CP野

因為大叔搶左你個位?

都係果句啦，咁人地係坐起度睇ipad,
你覺得果個角度好有問題咪同職員講囉。

戀童唔犯法架wor好似，佢一路咁做你奈佢唔何

樓主其實依半年一直都係一齊望啲妹妹仔

坐下都唔比? 證據呢?

通知職員建議將d檯櫈搬去另一位置

Appeal to purpose?

暗黑兵法
咁就成功呃到有女仔坐佢對面

"解釋唔到係果度做咩先叫遊蕩" 依條罪冇左幾十年啦.

紅磡

我平時都係無人坐到好hea 有人就坐返好d
咁就做左變態佬

成件事得一度地方係犯法(或者違規), 就係樓主係圖書館影相+未打格仔放人個樣上網.

前者會比圖書館追究.
後者可能會比相中人從民事追究.

同埋點解樓主會留意佢半年？
你都係到偷睇細路女？

如無意外圖書館只係唔比將菲林曝光

聽日就有連登仔霸佢位

究竟有咩人會半年黎日日去睇人睇人走光

邊度黎

9up唔使本
如果你係女嘅係咪會周街metoo人

認真 你搵個女仔朋友 聲大大咁行過去同班妹妹講：
「嘩妹妹，你地快啲坐好啲，你地著緊裙嫁，咁樣好容易走光！」

呢個年紀啲𡃁妹面皮薄 今次比人聲大大話佢 下次佢地就會唔敢再咁樣坐
佢地走光係事實
個男人如果真係偷窺 聽到你咁講作賊心虛 都會收斂少少（希望啦） 或者轉場再睇
而且你又無指名道姓 個男人都奈你地唔何

然後再同圖書館啲人講 叫佢地留意下

希望你孖埋個女仔朋友 你自己男人老狗去 分分鐘會比人當返你係變態佬 女仔講就成件事唔同曬
比我見到呢啲都會好想出聲

番號？

個後生女都識擋住個阿叔 你就監視個阿叔半年

屌你老母死樓主 偷睇夠d死啊叔未

圖書館係青山集中營

相反樓主有影學生妹

望下都唔得真係惡

樓主真係好廢

係咪土瓜灣？呢個世界真係有人咁㗎
我親身經歷
土瓜灣圖書館真係有個變態佬，我小學好細個，大概三年班到啦，嗰陣好鍾意睇書，成日去翻譯小說區睇Stephen King
有個眼鏡毒撚樣嘅成日喺兒童區到望學生妹，我見過佢好多次，好多次我都掛住睇書借書，見到佢成日望啲小學生但我都無乜為意
結果去搵書嗰陣唔覺望咗佢一眼，就發現佢望實我(著咗短少少會露大脾嘅裙/褲)，我淆 諗住借完書就快啲走
結果搵書嗰陣偷偷地望下佢(毒撚廢柴格,好怕人地目光)，原來佢仲係望實我無借到書就淆到走左，之後出咗圖書館發現佢仲係跟住我，我好驚唔敢返屋企，走咗去公園，照跟，坐左喺啲公園長櫈到諗住佢會走，結果佢坐喺我對面長櫈到望實我
之後我唔敢再望住佢，跑左返屋企樓下間大supermarket 到兜圈，兜到見唔到佢就跑返屋企
嚇到我之後唔敢再去睇書 太on9

唔去同D學生妹講?

樓主好撚變態

仆你個街 影鳩我?
你唔撚比我喺圖書館睇琴譜啊?!
我鍾意日日坐喺到關你撚事咩屌你老母!

我聽日都會去，夠姜你就嚟! 屌你!

同學校講咪得 樓主正垃圾

又或者同阿頭講

姐你昅咗個呀叔半年？

個女仔睇背影同衣著都覺得正

佐你老母識唔識字

石硤尾圖書館

樓主

推呀推，推到上報

我係個大叔 呢半年日日有個油頭毒撚成日望住我 原來就係你

佐佐佐

唔係話唔幫你 不過冇證據係唔會有人幫你

無啦啦影鳩我個樣擺上網？ 聽日見到你實影返你

嗱，番號定老母

你廢過 嗰個女仔囉
你係勁既就日日坐喺佢面前
等佢知難而退

點解覺得樓主想公審人地
但自己被人公審番既?

雞 鴨 雀仔

石硤尾？

樓主偷拍就真係有證有據

仲有誹謗

大佬阿 人地就算睇 又犯法咩 又唔係偷窺

仲要未成年 放上網唔打格
真係可以報警拉鳩樓主

先唔講係真定係假
其實老實講如果你見到佢係度睇人走光
有無諗過叫佢過番去成人圖書館果邊做野囉
如果你唔方便或者唔識點處理嘅話
簡簡單單叫CSA請佢過番成人圖書館咪得囉
你而家咁由人睇足本年唔知樓主係有心做幫兇定真係弱智

nykd054

就咁睇角度，個阿叔又真係有啲嫌疑，有乜理由全場咁多坐位偏偏選個對正班細路女既位，仲要借部 iPad 等人覺得冇咁顯眼，不過香港法律係講證據，無真憑實據又真係奈佢唔何。
建議樓主下次坐喺班細路女既位置，一直望住個阿叔，如果佢真係好專心咁望住部 iPad, 佢應該唔會理你，但如果佢係偷望班細路女而又發現到比你知道，佢肯定會表現得唔自在，到時你先搵職員，等啲職員處理

想像下都覺得好撚變態

點解我會犯上同一個錯誤

樓主以後日日去佢前面坐咪得囉

同問

算啦樓主
兒登仔不嬲都係顛倒黑白 是非不分
佢地話尻你姐係證明你的觀點係啱嘅
試下同圖書館班人反映下單野
btw記住上連登做好事係冇用

幫呀叔講好說話果班人咩心態

咁多位唔坐坐果到？？？？？

動機明顯

一部份人真係基本常識都冇................
就算個10歲女仔M字腳咁座, 個大叔立即行向前距離3呎以正常視角望足一粒鐘 >>>>>>>>> 都冇犯法.
除非佢有用相機影低.

大家明白未

影到佢扯旗就信你

邊度黎, 你唔敢屌我去

見到nykd已經心知不妙

唔敢開口又敢上網開post?
網上兇狼做就碌撚
咁大個人路見不平咪屌下個呀叔,又要淆底又要開post唱

我地網上撚知個呀叔係咪真係睇女走光咩,得你一方面證供,咁撚唔公平
少少事出句聲都淆底,男人老狗似你就食得屎啦

大大聲問個阿叔睇夠未
等班女同學醒水

玩兩三日條友應該唔敢再出現

又看圖作文

屌你老母

你忍咗半年，最後都只是做鍵盤戰士。既然個女仔可以特登坐佢對面阻止，你都一樣可以。你如果可以坐足佢對面半年，我相信大叔都會無癮走人。

樓豬當面話佢啦
呢度係好多呢類阿叔上既論壇
你睇下動物台幾多LOLI POST先啦

好撚惡，屈個盲既人偷睇國家機密

看圖作故事？

第一

既然你話你睇咗佢半年 噉呢半年你做過啲咩 咩都冇做過? 有冇試過搵職員幫手叫啲女仔坐好啲
如果你咩都冇做 你只係一個幫兇 仲要幫咗佢半年

第二

我地唔係嗰班女仔 亦都唔係班女仔嘅父母 亦都唔係圖書館職員 我地根本幫唔到手 同我地講有春用
想借我地網路嘅力量幫你公審佢? 不了 炒過噉多次車 請你有多啲證據先再講

樓主試下打電話去圖書館講啦
我知你出自好心
但無証無據無得講
打電話去圖書館
叫職員留意下

樓主死gay佬
𥄫阿叔𥄫足半年

一係就屌佢，一係就同職員講，你放上黎得一張相，乜證據都無，點信

叫圖書館摷曬呢半年黎既CCTV

無犯法，做乜啫

你睇下台灣30歲同個9歲post就知了

我依家淨係知你偷影人

Print呢個po出黎，聽日去派俾學生妹

寫生呀
你識條春咩
所以你未仲係兒童圖書館依個level囉

眼神防守

樓主，連登咁多毒撚同pedos。你放上嚟佢地梗係插你啦

我自己覺得圖書館咁多地方可以坐可以玩ipad洗乜特登坐係兒童館先。我自己就做過同小朋友有關嘅工作，有時佢地真係會做一啲大動作但無意思去保護自己。我信你講嘅嘢因為呢個世界真係好多變態 你可以做嘅只有盡量睇下佢地身邊有無家長警告一下

唔知大叔睇仔得唔得呢？

做好事應該即刻報警同譴責

樓主可唔可以影得清楚啲

樓主好得閒喎

樓主做建築？起左間圖書館？

屌你老母樓主
你影女就影女喇又屈9人

望下都唔得啊？你去挖佢對眼出黎囉正義撚
有證據咪去報警囉

保安道圖書館。。。。

really?

鍵盤戰士

兒登真係令人心寒

其實樓主可以主動張果到坐位移側啲，之後再留意個阿叔會唔會張坐位擺返正對住學生妹
你睇左半年都唔做野，好難說服人幫你

你點知個女人坐果度係為左擋住阿叔？

不過有d小學生又真係坐得好冇儀態嘅
有時都會唔小心睇到

正解
呢度跟本成班都係呢類呀叔同pedo
樓主想保護 d 細路女
但可能本身細膽或者驚怪錯人
所以觀察咗一段時間確認咗佢嘅懷疑先行動
但咁都可以俾佢地講到好似阻住佢地搵食咁
又可以咩都拉到去 metoo

同埋樓主如果有合理懷疑就應該即刻 take action
譬如同識員講移 d 枱凳去第二度
或者好似圖中個女仔咁日日特登坐佢前面
睇個呀叔有咩反應
唔駛理班人點講
最重要係用實際行動做自己認為啱嘅事
對得住自己就可以了

搞左咁耐都仲未有番號

係既話咪同圖書館講囉 移走張枱咪冇問題

Feel到有問題上黎集思廣益下都比人屌到狗咁
雖然係無証據但可能條友個feel真係好變態比樓主法國到呢，樓主都係似係好心想保護下d小妹妹都唔否定或者佢係比阿叔霸左個靚位所以po上黎 比d中立意見咪夠，到時搞到你個女唔方唔到你緊張
Btw樓主真係覺得條友好有問題既大可以兜口兜面同佢講大叔乜你好鐘意黎呢到望小學生嫁？ 佢身有屎既肯定會避忌下，佢係無野既瓜田李下佢都會識換個位坐。你正正經經大大方方咁講其實唔會有咩野

樓豬自己有冇試過喺佢個角度睇下見到啲咩先

吹呀

樓豬依家係唔係要#methreee ?

樓主睇大叔
仲恐怖

咁又係喎
出面冇位咩

好似係上原阿姨 係的話就不了

冇錯

又唔係你個女 你理撚得佢咩

lm

有d人真係有精神問題

每日係同一個位做同一件事而旁人望落去係理解唔到

見過有痴線佬每日都當街同一個位唱同一首歌

除非樓主有實際證據犯法啦 否則你都做唔到d咩

一係就要求圖書館收起哂所有枱凳 等佢無得坐係班小朋友附近

有咩用 佢係睇緊琴譜 無影相拍片或者出手搞班女仔都吹佢唔派嫁

如果佢搵職員處理樓主覺得樓主性騷擾呢

用條女黎擋住呀叔昅女咁fit

佢甚至可以話自己寫緊兒歌，想了解小學生添

根本唔會拗得掂

最根本既方法就係搬走哂d枱凳 等佢轉去無咁敏感既位置坐

看圖作文仲要開樣唔打格
支持樓豬

大叔曾幾何時咪又係學 每個人都吾想自己老架啦

叫管理員執左個位啦

石硤尾果個圖書館？

搬鳩走嗰幾張枱櫈先囉，睇下佢再坐係邊，係咪都係會對正d細路

可能人地放空緊呢
我有時坐車對住前方放空緊 啲人會以為我望住佢 所以望返我 搞到我鬼死咁尷尬

有懷疑好心同d librarian講啦 連條女都勇武過你

點解唔同職員講

個樣有啲似我以前個學琴阿sir@@

我諗起呢單野

圖書館係多野睇既
阿叔識玩

樓主同連登左膠俾人告了

視姦罪

睇學生妹有乜問題？點解你唔話啲學生妹露底有傷風化敗壞道德？你可以報警叫差人拉啲學生妹告佢地公眾地方行為不檢或擾亂公眾秩序。

咁人地點坐坐邊的確唔關你事
你唔敢同個阿叔講
咪過去同班靚妹講
個阿叔偷睇緊你地走光 小心D
可能你仲有下文

我睇咗偷細路女

+1

如果唔係𥄫嘢
我諗唔到有咩理由會坐兒童圖書館
貪佢夠嘈？

痴撚線
香港做男人真係辛撚苦
男女關係已經唔平等
搭車多人少少啲女自己唔撚企入車箱入面
但人哋貼近少少就話人非禮
望佢兩眼就話人視姦
人哋光明正大睇pad
就話人𥄫裙底
下下玩網絡審判 人格謀殺
有冇人走去間圖書館影返樓主轉頭起返佢底？

唔知點解睇圖都覺得班學生好嘈，不停打機傾計，係咪年代唔同，以前係圖書館嘈少少都會有管理員嚟shu

有成人圖書館耳根清靜唔去？
係都要去兒童圖書館 仲要專坐啲尷尬位
咁都唔識避嫌到底係佢𢦀鳩定樓主網絡審判？
平時話啲咩毒男畀人屈非禮我冇意見
但講到paedo呢啲真係好撚變態

樓主真係有懷疑嘅
就直接同圖書館嘅工作人員講
每間圖書館都有請保安
你影佢相再擺上網
其實變相公審佢人格
佢反而有權民事追究你誹謗
下次唔好咁傻
有啲行為相片係表達唔到
上到法庭都係你蝕底

你肯唔肯定佢有睇先？
你叫人避嫌
不如叫班女學識保護自己先啦
人哋坐邊有人哋自由
啲乜嘢尷尬位哂氣啦
上樓梯/上電梯男人向上望又話尷尬會𥄫人裙底
坐地鐵對面有女著短裙望到裙底又話尷尬
咁驚男人嘅
不如叫淋病立法唔準男人出街啦
反正都唔差在

啲細路女得嗰十歲左右對性知識缺乏 唔識保護自己人之常情
但身為成年人避忌下 唔好坐正喺啲著裙坐高咗兩級嘅學生對面好合理啫下話 仲要坐足半年

元朗泳池對出果間圖書館

樓主準備搵定律師, 比人告"刑事"不誠實使用電腦.
再比冇打格既相中人"民事"追究.

樓主，圖書館內嚴禁拍攝

就算樓主係出於好心，當場有好多野可以做。
但你依刻係人格謀殺咗個阿叔，你同me too 瑤有乜嘢分別。metoo起碼出樣，但你只係嗰鍵盤前面。

又將自己套價值觀套落人到

吓吓叫人避嫌 唔撚使出街啦

睇D細路女 ?

唔通你裸跑
我睇到又係我錯咩

你應該去投訴d 女學生公眾地方玩露出不雅

咁樓主/你咪應該去提點班女學生囉
下下同人講避忌下
坐嘅人都未必知佢自己對正班女學生裙底啦

其實 OP 你點解會出現係兒童圖書館半年 ...

音樂創作靈感嘅野你識條鐵咩

咁其實樓主話佢兩年半都對住班學生妹 都好難唔知

螳螂捕蟬，黃雀在後。
樓主就係黃雀...

原來係回力鏢
最變態鹹濕佬其實就係OP

兒童圖書館有輕小說同漫畫
d輕小說仲係加甜

正常
圖書館最多痴線佬

呢個係邊間圖書館

小學生睇唔落

講大話死全家 條友應該都幾出名㗎喺土瓜灣

搵日留意下先

不過都差唔多成十年前

屌你老母死樓主 偷睇夠大叔未

依家不誠實使用電腦依條唔work嫁喇

認真，我識佢

佢當年搞到佢女朋友有左，但佢仲想追尋音樂家既夢想，所以本身想忍痛求女友落左佢
點知佢女友留左封信俾佢就消失左

到大半年前，佢機緣巧合知道左原來佢有個女，仲要係跟左佢姓
之後再知道個女有去圖書館既習慣
咁所以佢就日日借佢去圖書館既機會偷偷望下佢

見到個女開開心心就心滿意足了，都唔求d乜

所以放過佢好無？

樓主咁有心機好心就去搜集證據啦
有左證據後就私下報警解決啦
你咁樣無啦啦放人地上黎公審
無證無據要班巴絲點撐你啊
況且如果屈錯人就會變成網上欺凌

你直接同圖書館講話果個位放枱會望到裙 叫佢地移都叫幫到件事 你就咁po 張相上來 解決唔到件事 分分鐘謀殺果位人既人格 如果人地真係無望

人哋坐喺度又話人裝女

屌你老母死樓主 偷睇夠啲大叔未？
仲要影埋細路女相

好，地點係邊
我聽日去霸位做功課

有證據就同圖書館講或者報警
放上黎冇用架
再唔係放上fb公審佢,大把正義撚幫你做野

屌你你想屌鳩佢又驚自己出醜
咁咪唔好幫囉
你就咁講撚知邊個岩牙
上黎無人幫你公審佢又怪番我地轉頭
你痴線架？

行撚開啦 做好事
係咁撚正義就唔係影相放上連登等人公審啦
明明有職員可以比你反映
依家影兩張相就叫好事？叫正義？
你d正義咁撚廉價收返埋佢啦 同metoo有乜撚野分別

小心又比人話你網路公審